Pepe.hk 搞人鏈啊！！

Pepe心心和你拖
日期：30/9
時間：1930-2200
地點：尖沙咀鐘樓

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

推

毋忘831 pepe 心心拖

轉發
「大家可能會好奇點解會有9月30日呢個pepe 心心拖既活動意義
係因為831一個月，好多迷團都未解開，想大家拎個良心出黎，要求黨鐵／政府公開交代事件，眾說紛紜，希望可以悉除公眾疑慮。
至於叫pepe 心心拖係因為我地希望將pepe化作愛既表現等大家用愛連結呢個香港💚
心理心，we connected。
特有既pepe心心摺紙都公開比大家下載了。
燈籠則代表燃點希望，為香港人打打氣，成個活動主題以綠色為主。
特有既pepe摺紙燈籠都公開比大家下載了。

所選地點鐘樓則代表光明處，希望香港人可以走到光明處。

歡迎大家發揮大家既創意，整貼紙／幫pepe化妝、做人體彩繪、紋身、諸如此類去一齊渡過一個和平既pepe晚上！」

Pe!

Push

Pepe出動

毋忘831 930人鏈tg group

推！！！pepe